謝sir加油，我撐你，因為

仲差少少 仲未簽快d簽

push

推

25謝 收九30000警犬皮了

推呀

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推post 呀 !!!

簽ed
謝sir咁優秀以後應該加入公安，報效國家

推呀